冬天了，仲有無人係單身？

哎喲單身狗

點解次次我都提唔起勁